十點康城戰況

琴日開始終於有人嗌啦屌
今日繼續！

好感動

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

繼續嗌緊！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有埋小朋友喺度嗌！

出左去集會 未翻得切

康城人hi

聽日再接再厲

係L6嗌果位巴打世界級

康城手足又開始嗌啦！

L5有把好豪邁嘅男聲

懷疑樓上住咗警嫂
係咁 「走啦曱甴」

浚瀅有

康城手足！依家一男一女互和

絲打把聲好大

錄黎聽下

Hi~